台北有咩好食

黎緊個禮拜去台北三日兩夜
去食野同飲酒
有咩好地方推介

又係你！玩具阿叔

無老鍋、瞞著嗲

唔影玩具
去玩下
有冇好介紹

食火鍋
之前食過鼎王
有咩咁特別

無老鍋正，其實我係中意佢地套制服，好有feel

除左制服
個湯㡳正？

去club呢面

早幾日食瞞著爹 微風後面嗰間 叫佐碗究極（當）
食完真係覺得好普通

真係？

啱啱翻到
瞞著爹幾好食 $400一個人 未計酒
$400食到好多野 香港一倍價錢都未必得
個uni好正

大腕燒肉
吳留手居酒屋